Active: yes
Title: Главная
Category: home
Id: home_ru
Lang: ru

# Главная

Лаборатория компьютерной графики и медиа (КГиМ) была создана в 2002 году на факультете вычислительной математики и кибернетики Московского Государственного Университета им. М. В. Ломоносова. Лаборатория обладает солидным исследовательским опытом во многих областях компьютерной графики, компьютерного зрения, обработки изображений и видео. Исследования поддерживаются Российским фондом фундаментальных исследований, госконтрактами, а также международными компаниями Intel, Microsoft, Samsung.